На странице yandex.ru при наборе текста в строке поиска есть автокомплит. Нужно:
* Сортировать по алфавиту в порядке возрастания
* Добавить в начало каждого элемента -
* При изменении выделенного элемента менять - на -->
* При клике повесить таймаут на 5 секунд со спинером по середине экрана, после чего выполнить переход по результату
Примечания: для реализации можно использовать библиотеку JQuery. Вставку можно делать либо через консоль, либо через аддон TamperMonkey (для хрома точно есть), либо через php выгрузить контент на локалхост

Закончено